光棍節電商仆街狀况

有冇巴絲報導下？